[夾租] 絲打入 屯門區

已經有兩個人 諗住再搵多個人夾租
預算4k左右

我地兩個都係廿幾歲正常女仔 有正職 無不良嗜好
想搵啲企理乾淨 同considerate 既人夾租

目標都想2019年前定到

如果你有興趣 plz tg我傾傾

其實兩個就最好，人愈多愈麻煩。你地仲要女仔，淨係輪廁所用，都輪到天昏地暗

tko方姓兄弟(兄)好型啊囡出水

可以帶人返黎訓？

推

其中有一個人因工作同家庭關係唔會經常係度
有興趣plz add tg 詳談

萬2 租到三房咩？

推

巴打ok?

有J絲ok? 30cm

好難，村屋兩年前都12000

巴打得唔得？